慕容公子條友前後矛盾，而家又話走去學英文！

又話讀書冇用，依家知英文重要啦

佢咁嘅資質...

關我撚事咩

subscribed

打手

樓豬訂閱慕容雞子+睇波子哥哥

我喺佢身上學咗好多嘢

一路睇一路屌

wa 你屌埋我果份啦咁重口味

傻閪公子

樓主點睇自己前後矛盾 又要睇又要尸月

無人想知